有無人聽凝鞋音樂？

或dreampop類，拋磚引玉，求同好推介

MBV, Slowdive, Chapterhouse, Ride, Lush, Drop Nineteens, Blonde Redhead 等不多講了

Miniatures - Honey

Sway - Fall

Star Horse - Wherever You

exlovers - Starlight, Starlight

Swiimers - Woodstock

Airiel - In Yr Room

Ringo Deathstarr - Guilt

Lovesliescrushing - Babybreath

Fleeting Joys - Kiss a Girl In Black

Pinkshinyultrablast - The Cherry Pit

Nothing

Berserker Children Club

DIIV

Shoegaze唔係叫瞪鞋咩

你啱
因為只係想按 "有無人聽xx音樂" 格式出文
唔諗起有約定俗成嘅中文名
亂咁譯

本地代表 Thud

DIIV本身有聽開
Berserker Children Club全中我想要嘅類別

香港我之前剩係識The Evening Primrose

JAMC

近排聽呢隊